【眾籌抗爭】被捕者「膠叔叔」砌「獅鳥」積木眾籌捐星火

之前上過蘋果日報，係我一個被捕嘅手足搞嘅！
啲公仔都幾靚！大家集氣支持下！
籌到嘅錢會捐出回饋星火

之前蘋果日報嘅報導：

好靚

冇得單買lion bird

full set have dog and carrie lam ar

所有package都可以任揀公仔架，可以揀唔要Popo
所有公仔都係計一隻，係獅鳥計兩隻
只需要揀要幾多隻嘅package，眾籌成功之後會有email問卷比你揀要邊幾隻公仔🙏🏻

可以呀，揀兩隻嘅package就ok

砌到咁靚 佢點砌的

佢其實唔係玩咗好耐，但要好熟lego件，再用3D software砌，再用散件+3D print件整demo

Thx 我以為係2公仔+1lion bird

靚到咁，狗衝去back 佢老味啦

🙂🙂🙂

有冇成套嘅相睇？
蘋果獅鳥係銀白色 但ks嗰隻係金啡色嘅？

銀灰色係樣版，最後大貨會做金啡色

支持左 $740set
獅鳥 武仔 FA 記者

勁

Push

推

tui

靚，推爆佢

推呀～～

推！

跪求幫推上熱門

甴近平

push

江甴民

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

獅鳥好貴
買個勇武算

上月捐左星火6-7千
月尾先再捐 幫推

好正

PUSH

Pish

幫推

推推推

捐$10都好, 愈多人支持就有機會擺上去出名既網播, e.g. Netflix, Amazon

已捐，加油！

求幫推

係咪真係捐星火， 成段內容無提過

當然係真，但因為kickstarter嘅規舉係唔可以喺個project入面提及捐款嘅細節，所以先移除晒。創作者係被捕人仕，蘋果已FC，亦有在新聞解釋過會捐款，只係kickstarter唔出得。作者被捕後而家仲係保釋期，已經唔敢再行咁前，好多嘢亦唔可以太出面做，所以明白有人會懷疑。但佢都想可以喺背後繼續為呢個運動出力，希望大家可以支持🙏🏻

已課

推 !

想要埋學生同叻哥

其他d 公仔會唔會出埋

暫時唔會，每做一隻背後嘅工作都好多，再做怕handle唔到

人血饅頭死全家

拉

樓上唔該搞清楚先啦，唔係所有籌款都=人血饅頭
咁講會抹殺好多好有heart嘅人嘅心血

如果涉及錢就係人血，咁所有黃店、眾籌都係人血了

望巴打們理解

push push push

tui tui tui

光復香港 時代革命

嘩
即係全數50萬比星火?

有可能捐多過50萬，要睇籌到幾多，扣除成本全捐

一陣入返隻C了先

利申: 被補

屌你，CLS，咁撚靚，唔課唔係人

大手買

人地拎去捐星火喎，
重有發起人都係被捕義士，
受過星火因惠，
回饋返俾星火有咩問題?

如果隻鶳可以開口咬住淋病就爽囉

辛苦晒手足，請保重

1.革命唔係請客吃飯
2.人血飯頭，不解釋
3.扣除成本
4.貨源係中共廠

伯母預備好未？

有幾多課錢出嚟幫義士，
兄弟食飯買gear嘅，
唔係賺緊中共錢?
𢭃緊親共公司糧?
要唔要叫佢地捐完再帶埋老母出嚟搵你呀？

唔係想爭辯，對與錯每人都自有判斷
樓上提出嘅1~3點可以拗幾個post

只係想講多少少我知嘅事實：
1) 膠叔叔一直用lego做文宣幾個月，係好多好多人要求佢生產籌款，先有呢個project嘅誕生
2) 膠叔叔係被捕人仕，亦無積蓄去支付生產費，無成本點生產？
3) 所有制作及生產只會搵本地及台灣廠，唔會搵大陸，亦無可能搵大陸，點出貨？
4) 其實膠叔叔預咗點都會有人criticize，但唔緊要，佢選擇做最大嘅努力去幫到更多人，問心無愧

幾正

靚

我比較想知size,隻獅鳥好似好大隻

支持，要設計搵廠生產，又要溝通已經唔易
但可能講清楚成本大概要幾多，有幾多係捐去比星火
咁樣可能小啲人會質疑

我地計過數頭50萬應該可捐到$20萬，因為$50萬個總數已計埋運費，仲要扣返Kickstarter費、信用卡費，實收嘅數只會得返少於$40萬。我地有7隻款，每個款平均200件散件，所以開模費都貴，但到後期賣得越多就可以大幅降低成本，可以捐多啲。

我地嘅目標都係有幾多捐幾多，全香港都水深火熱，我地只想略盡綿力。

推推

大大力推

推, 巴打你真心捐我會買4+2(1隻林鄭比c了打)

獅鳥大約佔一部iphoneX嘅面積，唔會好大

感謝支持🙏🏻

我信膠叔叔

我都信佢
其實有人質疑係好，可以排除咗一啲無端端跳出嚟做product嘅人同商家

以黃店為例，
現時只要表明係真黃店大家都已經會直接懲罰，
如果間黃店扣除成本捐星火，大家已經好感激，
吹雞大大力懲罰！
亦唔會叫該店"點解你唔捐晒全數營業額"?

更何況膠叔叔係被捕人仕，出個project目的只係回饋星火，唔係一個ongoing business

就算做唔到不分化，都希望大家可以理性分析

這

請廣傳📣📣📣📣📣

唔止美國，依家啲三濫行為，應該受所有民主國家一齊招呼，定義為恐怖主義，等呢啲過街🐭，返晒大灣區啦！

今日發生太多事，心情沉重，輕輕一推...

銀灰色好似特別啲
有無可能另外選銀灰色，定係得金啡色可以揀

前線 醫護 記者 獅鳥

只得金啡色